屋企火燭 即刻去浴缸避難係咪已立於不敗之地

如題
利申：常識唔合格

唔比火燒死都比煙焗撚死啦下話

等死

開住抽氣扇 加窗

只要你不停咁轉個花灑
夠快就可以製造到一股氣流
吹得走啲濃煙就有救喇

煲熱水變人肉湯

對住個去水位係咁吸咪得

識唔識游水

咁樣

類似啦
當然你唔會有佢咁勁啦
你有常識都知啦

kingsman教用水喉透氣

即刻跳入魚缸

吸煙

首先，你要有個浴缸

其實得唔得，之前有諗過
有冇人試過

如果穿過洗面盤波曲or屎坑個隔氣係會有空氣, (低層嘅話可能係沼氣)
好似係

你咁撚醒 快啲啦

如果打爆幅牆都有新鮮空氣

水有氧氣
點會死

會唔會蒸熟？

啲濃煙咁大，你得個抽氣扇係頂唔住

各住戶:

今天大廈水箱進行例行維修，自來水供應將暫停服務。

不便之處，敬請見諒。

大廈管理公司

屌諗到拎住個花灑fing個on9樣

缺氧 / 濃煙 / 高溫

水（蒸發）=氫氣+氧氣
你死硬

同埋抽氣扇會抽曬啲煙入黎…

巴打science有無合格？

唔記得之前睇咩講
火燭有個小朋友去浴缸坐
點知d 水煲滾埋 變成肉湯
唔知真定假

即刻用水做hydrolysis
無限氧氣

利申al chem B

熱水爐都爆啦

屌

有無人改圖

Yes 我都記得 如果大火真係唔好開滿水呢入浴浴缸
會連人帶肚一次過整熟

入去之前拎條飲管應該冇事

好多時火災死人都係因為煙 而唔係燒死
多數係上呼吸道灼傷 或者缺氧暈低
廁所抽氣扇只係for一般exhaust air 好難應付到咁大量嘅smoke
再加上高溫嘅smoke會透過radiation將你浴缸水加熱 甚至燒著埋周圍啲combustible items
所以火警時煙真係好危險 巴打都係逃走去ultimate place of safety啦

癡撚線

女朋友間房個衣櫃？

仲有無限氫氧
可以用作爆破逃生
利申dse chem5** maj chem

個時睇半斤百両我見許冠傑都係咁做

樓主呢個問題好有趣

不敗但係都不勝

理論上係安全 但係你點呼吸到氧氣就係一個問題

如果你有個氧氣筒夠六個鐘 去浴缸其實好安全👍🏻

咪鳩噏啦

屋企火燭走佬咪得

仲去咩浴缸避難

即刻沖去雪櫃 仲安全

唔講氧氣 如果一直開住個水喉有新鮮凍水流入黎咪唔會熟

係咁加水，煲湯咪唔夠味囉

會煲熟自己

如果係咁射凍水落門到會唔會無事？

屋企有個浴缸要幾難

rich

公屋都有啦

笑到痴線

呢件事係真
聽個救護員講 搵到個細佬果陣已經熟曬
火場成千度高溫 咩水都滾啦

首先你要確保出到凍水

其實...點解唔試下用水救熄d火.....
要避難.....

加d冰

入去電腦最穩鎮，因為有防火牆

哈

睇到打冷震

用水整濕毛巾塞住道門下面空隙
跟住打開抽氣扇同窗又得唔得
利申9up

跟住得閒拿個花灑淋下道門

好撚戇撚

道門4邊都有空隙

好似係

如果屋企住1x層但有天台
天台有水喉
樓下著火 照計係咪上天台最安全

緊係向下跑啦
你係向下跑見勢色唔對
先走返上天台

其實開抽氣會扯返d煙入你間屋

有冇學過火三角架 封實曬道門，鎖好曬d窗，再自己吸曬d氧氣咪自動熄，難都唔洗避

巴打有料到

笑到仆街